# 2_6 多项式求值 Polynomial evaluation

## 题目

修改上题，用如下公式对多项式求值: 

        ((((3x+2)x-5)x-1)x+7)x-6

## 样例

### 样例一

  Enter a value: 5     
  10004

### 样例二

 Enter a value: 10       
 314964

## 数据范围

多项式的值为大于 0 的整数。    
按照题目内容中的输出为规范输出。

## 提示

修改后的程序所需的乘法次数减少了。这种多项式求值方法即 Horner 法则